Voir dans quelle mesure empêcher le déplacement des morts
Immobiliser les personnes hospitalisés mais ils resterons contagieux

Diminuer la vitesse de déplacement des personnes en états critiques
Augmenter la vitesse de déplacement des personnes en états contaminés
